$1000 有找 平玩 5.7 吋 18:9 芒手機

性價比屈機的品牌，隨便數都數到有幾個：小米、魅族、Moto......不過，要講到近期性價比「最屈機」的手機，應該係「佢」？假假地摱車邊都可以叫做「百元機」 (百元機定義為：$100-$999)，但已經玩到現時流行的 18:9 芒，拎出街笠返個套，正面又算係靚靚仔仔，呢個係咪必敗價呢？睇下文啦！

今期版主認為性價比最高的手機，應該係紅米 5！雖然官方建議零售價為 $1099，不過就在紅米 5 一出，csl. 已經將紅米 5 減價，最新賣價為 $999。可能你會話，減得果 $100 好似唔係好多咋喎。但其實版主覺得，csl. 真係好識得捉緊顧客購物的心理，呢 $100 已經足以將紅米 5 由「千元機」(千元機定義為 $1000-$1999)，榮升至「百元機」，$1000 有找，聽落都好聽好多吧？而且，紅米 5 原價已經好平，而家減多 $100，其實按折扣來說，已經叫做有九折優惠，其實唔算少了。

冇NFC 冇USB TYPE C

1100仲想點
買黎做孝順仔

2018年仲有電話用Micro USB算唔算拖慢科技進步

連登仔真係好撚野…
一千蚊係度講NFC USB TYPE C

冇835 冇8gb ram 冇4k

咪臭係 垃圾機

之前有隻大陸機doogee先痴線
咁靚都有一千左右

又賣廣告 收皮啦咩叫百元千元

反而買返note 4x

好心你啦